連嘉利大廈都可以重建，點解泰林巨舖無人要

兩幢嘢唔係隔得遠，泰林12年嚟完全無人要，係唔係有d咩都市傳聞？🤔

打官司

你有無睇架
咪講明業權問題囉

點解2奶好似無嘢要負擔咁？理論上佢有股份，都要分擔下債務架？

有官司打

啱啱就2.8億賣咗俾波叔

連登 —> 公海 —> 連登